檢查染疫者喉嚨肺部 戴齊口罩面罩 西醫仍中招

節錄

檢查染疫者喉嚨肺部
戴齊口罩面罩 西醫仍中招

【本報訊】本港昨新增63宗確診個案，較前日的85宗有所回落。而在53宗本地個案中，13宗源頭不明，累計確診增至8,301宗。一名55歲男醫生前日確診，他於天水圍俊宏軒商場應診，本月15和18日先後為兩名病人診症，二人為家人，其後確診，該男醫生當時有戴口罩及面罩，惟仍中招。衞生防護中心表示，該診所職員須檢疫，並要求相關求診病人檢測。

相關新聞：油塘紀律部隊宿舍淪疫廈

衞生防護中心傳染病處。。。。。。。

張表示，天水圍俊宏軒商場的私家醫生吳小春前日確診，編號為8290號，居。。。。。。。。

相關新聞：曾檢測陰性 李偲嫣夫婦無收通知

■天水圍一名西醫為確診者應診後，疑除口罩或清潔面罩時感染，診所要關閉14日。

400病人需轉診所覆診

張竹君指，該醫生在應診時有戴口罩及面罩，可能除下時或清潔時不徹底致感染；其診所職員須檢疫，亦會要求其他相關病人檢測。醫管局總行政經理劉家獻，要求自本月19日起曾去過該診所求醫的人士，以及在本月15及18日與確診者同時間求醫的人士，前往檢測。

劉家獻又指，吳同為醫管。。。。。。

聯合女病人經篩查確診

另外，聯合醫院一名89歲女病人本月20日因跌倒經急症室入院，入院篩查後確。。。。。。。。

另外，伊利沙伯醫院公佈，第6154號個案、有長期病患的。。。。。。。。。。。。。，現時本港累計有132人因疫症死亡。

老老實實，我就真係唔信包到實都會中招

係咪有時又係有啲嘢做咗唔講得出嚟

包到實但裝備全部感染曬,除同棄置過程都係風險

個病人除左口罩果陣就有機會噴口水出黎
留左係台面或者其他地方
如果唔係每睇完一個病人就全間房消毒
就有機會之後唔小心掂到

吳小春醫生
Dr WU XIAO CHUN

豬嘴大贏家

一定係診所中咩

依家啲分析咁on9 架咩

Agger.

去買🏸️一定唔會話俾人知

所謂檢查肺部……即係
stethoscope?

大陸仔唔慌乾淨